[android] 有冇速成輸入法可以詞語連打？

好似左圖咁，連續輸入兩個或以上字既字碼就可以自動搵返個詞語出嚟？例如輸入 "人卜竹弓" 就自動會有"仆街"你揀
而家用緊SwiftKey 有類似功能，但係佢唔識學新詞語，好多詞語冇，搞到打完四個碼又要delete返兩個仲用多左時間。

最好既速成輸入法

呢個真係可以連打咩？ 用落都唔得既？

SwiftKey 係可以咁。打哂四個字既碼先揀詞語。
不過學唔到新詞語

我用得喎一down即用乜都冇set

我想打"仆街", 入左"人卜竹弓"
佢淨係咁咋喎..

OYHN = 禁4下打到仆街
但milesleung有配字/配句子，亦會將你常打既記低放前面
禁左OY選仆字就有街字，一樣禁左4下就出到仆街

咁如果你想打仆你個街
你個放法就要打禁8下
但milesleung禁左OY選仆字就有"你個街"，只禁左4下

in milesleung, we trust

Blackberry速成輸入法
用緊BB

打倉頡啦，利申打梗

有冇Android version

oh

其實唔係撳幾多下最花時間。而係喺啲Choice度望同揀。有連打既好處就係冇咁多俾你揀。可以一眼就睇哂就揀到

就好似電腦新速成咁。 Gboard出左中文都冇呢個功能